同男朋友成日因爲唔去佢屋企過夜鬧交

分手

星期五去唔得？

128

來我屋企囉

分手啦

因為無得扑 你做咗肉便器

其實都係卜野既問題

你主動啲提議去時鐘就得

都係想扑野姐，呢個好少事
年紀大少少都會經歷過
唔肯含會嘈
睇戲唔俾抄又嘈
夜晚戴bra訓又嘈
打車輪擰轉面又嘈
咩鳩都會嘈一輪

佢：你唔在乎我+ 唔在乎我嘅性需要
你：唉 好攰好眼訓

解決辦法；一齊住，無其他屋企人既2人世界。

唔洗你特登來來回回車費+送上門
講到一來一回咁容易，不如佢特登搭車去你屋企吖。而家佢自己就唔使郁。如果我係你，我大聲過佢。

肉便器

樓主係免費飛機杯